吹雞！油塘唔好再搞連儂牆！

班黑警咁撚大反應 我地要貼就貼黑警既仆街野俾油塘既街坊睇 尋晚咁多街坊手足撐場一定夠做